點解google translate 冇廣東話

廣東話字已經係獨立語言
冇translate好唔方便
d音直譯到9唔搭8
大家同唔同意應該加返廣東話translation